每番一日工，生命就少一日

番工好可怕

非洲每六十秒 就有一分鐘過去

你想無限生命，不停返工？

樓主啱
做啲嘢仲要唔係為自己